唔夠膽瞓覺

點解 妳每晚都要走入去我嘅夢？

淨係可以發夢見到佢

可以夢中相見已經好幸福
當你再夢見唔到佢
你就開post問點先可以夢見佢

catgirl